究竟邊一個輩分大啲？

假設有對兄妹各自同另一對兄妹結婚
即A兄同B妹， A妹同B兄
咁個妹應該叫阿哥做阿哥定妹夫？
求解答

呢個世界係鬥賓周大/波大

其實你知唔知妹夫係阿妹個老公

佢大d

男既都係妹夫
你係我妹夫，我係你妹夫

諗起都on9

假設有對父女各自同另一對父女結婚
即A父同B女， A女同B父
咁個女應該叫老豆做老豆定女婿？
求解答

多謝外公

唔洗假設 我老豆老母就係
叫親d個一邊